"Herbert, ik zal je altijd nodig hebben, want ik zal altijd van je houden; maar mijn behoefte is nu niet groter dan op een ander moment. "
"Je zult zo eenzaam zijn."
"Ik heb geen vrije tijd om daaraan te denken", zei ik.
"Je weet dat ik dat ben altijd met hem tot de volle omvang van de toegestane tijd, en dat ik zou de hele dag bij hem moeten zijn, als ik kon.
En wanneer ik wegkom hem, je weet dat mijn gedachten bij hem zijn. '
